求命而家太空館有好多強大殺傷力武器！

好撚驚點算